依家買iPhone6s+定7好

如題
個人鐘意大部啲
但7新啲
大家話買邊部好
而且邊到買有得平啲+分期付款

唔好省小小
直上7+
舊電又耐用
影相又靚
捱多幾餐麵包

我唔想換7/7+係因為個插頭
真係咁值得換咩

用緊細7就覺得同6s無咩分別

多謝巴打既意見
我其實個心係plus到，不過諗緊邊部
7+ 128gb好肉赤